依家搭扶手電梯係咪唔撚使排隊？

喺地鐵搭扶手電梯成日有班人想喺中間打尖
明明都已經插唔到入嚟仲格硬插，仲要撞鳩你同搞到塞撚住晒
乖乖地排隊嗰班喺後面又要等你塞完又要最遲先搭到
朝早其實個個都要返工返學個個都趕時間，憑咩讓你地先

同埋係扶手側邊攝攝攝

係 有種就出聲屌7我

已經同佢地講唔該後面排隊，都可以扮聽唔到

咁你咪慢慢排

巴打 我黎拎+psy notes

cgpa.directoffer@gmail.com

好